吊那星原來牙真話咁快就十七碎屌得吹得真係好似貶下眼咁快..

呢兩年矮子王陪我經歷咗u grad..年代革命..沉娜娜船..畀Jenny reject..好多風風雨雨..

..🚬

係你既未夠秤玩屎眼都得
唔係你既夠秤咪又係隔住moon空虛fap。。。

份人咁負面唔怪得你媾唔到女

想同斬清食同一碗shisha沉同一個js..

大辛治咁頹咁負都得 關事麽=.=

太宰治啲文章，好普通姐。

毒能飛機文。

清點睇賓師兄都開始戒..

戒shisha定戒js..

賓哥哥唔會戒到。